msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-13 13:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
msgid "msgid Western"
msgstr "姆斯吉德西部酒店"

msgid "Register"
msgstr "登记"

msgid "To activate your profile, please follow this link:"
msgstr "要激活您的个人资料，请点击以下链接："

msgid "To change your current email address, please follow the link:"
msgstr "要更改您当前的电子邮件地址，请点击以下链接："

msgid "Your username is:"
msgstr "您的用户名是："

msgid "Please, go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请转到下一页并选择新密码："

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logged out"
msgstr "注销"

msgid "Thanks for spending some quality time with the site today."
msgstr "感谢您今天花了一些宝贵的时间在这个网站上。"

msgid "Log in again"
msgstr "再次登录"

msgid "msgid Change email"
msgstr "msgid更改电子邮件"

msgid "Change your email"
msgstr "更改您的电子邮件"

msgid "Change email"
msgstr "更改电子邮件"

msgid "Change"
msgstr "改变"

msgid "msgid Change password"
msgstr "msgid更改密码"

msgid "Change your password"
msgstr "更改密码"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "Change profile"
msgstr "更改配置文件"

msgid "Remind a username"
msgstr "提醒一个用户名"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Resend an activation code"
msgstr "重新发送激活码"

msgid "msgid Restore password"
msgstr "msgid恢复密码"

msgid "Restore your password"
msgstr "恢复你的密码"

msgid "Restore password"
msgstr "恢复密码"

msgid "Confirm your restore operation"
msgstr "确认您的恢复操作"

msgid "Restore operation done"
msgstr "恢复操作完成"

msgid "You should receive them shortly."
msgstr "你很快就会收到的。"

msgid "Welcome to ChatApp"
msgstr "欢迎来到聊天应用"

msgid "Pick a user and start chatting!"
msgstr "选择一个用户并开始聊天！"

msgid "msgid Share with :"
msgstr "msgid与以下用户共享："

msgid "Chat with "
msgstr "聊天"

msgid "1767 Messages(temp)"
msgstr "1767条消息（临时）"

msgid "msgid Change profile"
msgstr "msgid更改配置文件"

msgid "View profile"
msgstr "视图配置文件"

msgid "msgid Add to favorites"
msgstr "msgid添加到收藏夹"

msgid "Add to close friends"
msgstr "加上亲密的朋友"

msgid "msgid Add to cart"
msgstr "msgid添加到购物车"

msgid "Add to group"
msgstr "添加到组"

msgid "Block"
msgstr "块"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "USD"
msgstr "美元"

msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

msgid "Wishlist"
msgstr "愿望清单"

msgid "Compare"
msgstr "比较"

msgid "Check out"
msgstr "退房"

msgid "Call Us Now"
msgstr "现在给我们打电话"

msgid "Toll free : (+00) 00 00 000"
msgstr "免费电话：（+00）00 000"

msgid "shopping Cart"
msgstr "购物车"

msgid "0 Item(s) - $0.00"
msgstr "0件-0.00美元"

msgid "Recently added item(s)"
msgstr "最近添加的项目"

msgid "X"
msgstr "十、"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Bath Minerals and Salt"
msgstr "沐浴矿物质和盐"

msgid "Large Camera Bag"
msgstr "大相机包"

msgid "Subtotal:"
msgstr "小计："

msgid "view my cart"
msgstr "查看我的购物车"

msgid "Checkout"
msgstr "结账"

msgid "Home"
msgstr "家"

msgid "Home 1"
msgstr "家1"

msgid "Home 2"
msgstr "家2"

msgid "Home 3"
msgstr "家3"

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid "Grid"
msgstr "网格"

msgid "Detail"
msgstr "细节"

msgid "Corssbody"
msgstr "十字体"

msgid "Collection"
msgstr "收集"

msgid "big sale on canifa shop"
msgstr "卡尼法商店大减价"

msgid "up to"
msgstr "高达"

msgid "Satchel Totes"
msgstr "手提包"

msgid "msgid Womenfashion"
msgstr "msgid女性时尚"

msgid "Women fashion"
msgstr "女性时尚"

msgid "msgid |Lorem ipsum dolor sit amet"
msgstr "msgid | Lorem ipsum dolor sit amet"

msgid "|  Lorem ipsum dolor sit amet"
msgstr "|Lorem ipsum dolor sit amet"

msgid "Categories"
msgstr "类别"

msgid "Tops"
msgstr "最上等的"

msgid "Sweaters"
msgstr "毛衣"

msgid "Bottoms"
msgstr "屁股"

msgid "Dresses"
msgstr "衣服"

msgid "msgid Coats & Jackets"
msgstr "msgid外套和夹克"

msgid "Coats &amp; Jackets"
msgstr "Coats&amp；夹克"

msgid "Scarves"
msgstr "围巾"

msgid "Pants"
msgstr "内裤"

msgid "Style-Brands"
msgstr "时尚品牌"

msgid "Kids"
msgstr "孩子们"

msgid "Accessories"
msgstr "配件"

msgid "Blog"
msgstr "博客"

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "msgid SUBSCRIBE TO OUR NEWSLETTER TO RECEIVE NEWS,"
msgstr "msgid订阅我们的时事通讯以接收新闻，"

msgid "SUBSCRIBE TO OUR NEWSLETTER TO RECEIVE NEWS, "
msgstr "订阅我们的时事通讯以接收新闻，"

msgid "UPDATES, AND ANOTHER STUFF BY EMAIL."
msgstr "更新，以及通过电子邮件发送的其他信息。"

msgid "Quick link:"
msgstr "快速链接："

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "My Company , Glasgow D04 89GR"
msgstr "我的公司，格拉斯哥D04 89GR"

msgid "Call us now: 123-456-7890"
msgstr "现在给我们打电话：123-456-7890"

msgid "Change language"
msgstr "改变语言"

msgid "Select the language"
msgstr "选择语言"

msgid "msgid Your Orders"
msgstr "msgid你的命令"

msgid "All Orders"
msgstr "所有命令"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Category"
msgstr "类别"

msgid "Page active"
msgstr "页面激活"

msgid "msgid Create an account"
msgstr "msgid创建一个帐户"

msgid "Sign In or Create an Account"
msgstr "登录或创建帐户"

msgid "Already Client"
msgstr "已经是客户了"

msgid "Login with Facebook"
msgstr "使用Facebook登录"

msgid "Login with Google"
msgstr "登录谷歌"

msgid "msgid Email"
msgstr "msgid电子邮件"

msgid "Email*"
msgstr "电邮*"

msgid "msgid Password"
msgstr "msgid密码"

msgid "Password*"
msgstr "密码*"

msgid "Remember me"
msgstr "记得我吗"

msgid "msgid Forgot Password?"
msgstr "msgid忘记密码了吗？"

msgid "Lost Password?"
msgstr "密码丢失了？"

msgid "Type your email"
msgstr "键入你的电子邮件"

msgid "A new password will be sent shortly."
msgstr "不久将发送新密码。"

msgid "msgid Selected locations"
msgstr "msgid选定位置"

msgid "Find Locations"
msgstr "查找位置"

msgid "Quality Location check"
msgstr "质量定位检查"

msgid "Data Protection"
msgstr "数据保护"

msgid "msgid Secure Payment"
msgstr "msgid安全支付"

msgid "Secure Payments"
msgstr "安全支付"

msgid "msgid 24/7 Support"
msgstr "msgid全天候支持"

msgid "H24 Support"
msgstr "H24支持"

msgid "* Required Fields"
msgstr "*必填字段"

msgid "msgid Privacy"
msgstr "msgid隐私"

msgid "Private"
msgstr "私有的"

msgid "Name*"
msgstr "名字*"

msgid "msgid Last Name:"
msgstr "msgid姓氏："

msgid "Last Name*"
msgstr "姓*"

msgid "Full Address*"
msgstr "完整地址*"

msgid "City*"
msgstr "城市*"

msgid "Postal Code*"
msgstr "邮政编码*"

msgid "Country*"
msgstr "乡间*"

msgid "msgid Euro"
msgstr "msgid欧元"

msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

msgid "United states"
msgstr "美国"

msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

msgid "Telephone *"
msgstr "电话*"

msgid "msgid Compare"
msgstr "msgid比较"

msgid "Company Name*"
msgstr "公司名称*"

msgid "Full Address"
msgstr "完整地址"

msgid "Terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

msgid "About us"
msgstr "关于我们"

msgid "Faq"
msgstr "常见问题"

msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

msgid "Contacts"
msgstr "联络"

msgid "Clothes"
msgstr "衣服"

msgid "Electronics"
msgstr "电子学"

msgid "Furniture"
msgstr "家具"

msgid "Glasses"
msgstr "玻璃杯"

msgid "Watches"
msgstr "手表"

msgid "Keep in touch"
msgstr "保持联络"

msgid "msgid Your username"
msgstr "msgid您的用户名"

msgid "Your email"
msgstr "你的电子邮件"

msgid "Follow Us"
msgstr "跟我们来"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙的"

msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgid "US Dollars"
msgstr "美元"

msgid "Euro"
msgstr "欧元"

msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

msgid "msgid Cart Page"
msgstr "msgid购物车页面"

msgid "Cart"
msgstr "运货马车"

msgid "msgid shopping Cart"
msgstr "msgid购物车"

msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "你的购物车"

msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

msgid "Product Photo"
msgstr "产品照片"

msgid "Product Name"
msgstr "品名"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Quantity"
msgstr "量"

msgid "Total price"
msgstr "总价"

msgid "msgid Free Shipping"
msgstr "免费送货"

msgid "Caculate shipping"
msgstr "计算船运"

msgid "Select your Counttry"
msgstr "选择你的号码试试看"

msgid "United States (USA)..."
msgstr "美国。。。"

msgid "Select your State"
msgstr "选择你的州"

msgid "State / City..."
msgstr "州/市。。。"

msgid "City1"
msgstr "城市1"

msgid "City2"
msgstr "城市2"

msgid "City3"
msgstr "城市3"

msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Zip code..."
msgstr "邮政编码。。。"

msgid "Update Shipping"
msgstr "更新配送"

msgid "Coupon code"
msgstr "优惠代码"

msgid "You can find coupon code from our Activities !"
msgstr "您可以在我们的活动中找到优惠券代码！"

msgid "Enter your Coupon code..."
msgstr "输入您的优惠券代码。。。"

msgid "REdeem code"
msgstr "兑换代码"

msgid "Cart totals"
msgstr "购物车总数"

msgid "msgid Subtotal:"
msgstr "msgid小计："

msgid "Cart Subtotal"
msgstr "购物车小计"

msgid "Shipping and Handling"
msgstr "装运和装卸"

msgid "Cart Totals"
msgstr "购物车总数"

msgid "msgid Proceed to Checkout"
msgstr "msgid继续结帐"

msgid "Proceed to checkout"
msgstr "继续结帐"

msgid "1. Billing address"
msgstr "1.账单地址"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Postal code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Country"
msgstr "国"

msgid "Telephone"
msgstr "电话"

msgid "Other billing address"
msgstr "其他账单地址"

msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转账"

msgid "msgid Shipping"
msgstr "msgid航运"

msgid "Shipping Method"
msgstr "运输方式"

msgid "Standard shipping"
msgstr "标准运输"

msgid "Express shipping"
msgstr "快递"

msgid "3. Order Summary"
msgstr "3.订单摘要"

msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

msgid "Shipping"
msgstr "航运"

msgid "TOTAL"
msgstr "全部的"

msgid "Register to the Newsletter."
msgstr "注册到新闻稿。"

msgid "msgid Confirm Purchase Page"
msgstr "msgid确认购买页面"

msgid "Confirm and Pay"
msgstr "确认并支付"

msgid "Order completed!"
msgstr "订单完成了！"

msgid "You will receive a confirmation email soon!"
msgstr "你很快就会收到一封确认邮件！"

msgid "SHOP NOW"
msgstr "现在购物"

msgid "~ Western ~"
msgstr "~z~西部片~"

msgid "Musical Instruments"
msgstr "乐器"

msgid "~ CHINESE ~"
msgstr "~z~中国人~"

msgid "latest news"
msgstr "最新消息"

msgid "Musical Instrument"
msgstr "乐器"

msgid "~Color Design~"
msgstr "~色彩设计~"

msgid "idea Design"
msgstr "创意设计"

msgid "msgid "
msgstr "msgid"

msgid "Confection"
msgstr "甜点"

msgid "Start Design"
msgstr "开始设计"

msgid "New"
msgstr "新"

msgid "David Cilezege"
msgstr "大卫·齐利泽"

msgid "Ana Hovurt"
msgstr "安娜·霍夫特"

msgid "Women’s"
msgstr "女装"

msgid "Live style"
msgstr "现场风格"

msgid "Danlien Polosa"
msgstr "丹莲波罗萨"

msgid "Jewerly"
msgstr "杰维利"

msgid "For Girl"
msgstr "为了女孩"

msgid "Queen Bee Honey"
msgstr "蜂王蜜"

msgid "Color :"
msgstr "颜色："

msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"

msgid "Share with : "
msgstr "分享："

msgid "Armor Air"
msgstr "装甲空气"

msgid "Max 720 Sage Low"
msgstr "最高720米低"

msgid "Limited items available at this price"
msgstr "此价格有限量供应"

msgid "Shop Now"
msgstr "现在购物"

msgid "Free Shipping"
msgstr "免费送货"

msgid "For all oders over $99"
msgstr "对于所有99美元以上的奥德"

msgid "Secure Payment"
msgstr "安全支付"

msgid "msgid 100% secure payment"
msgstr "msgid 100%安全支付"

msgid "100%% secure payment"
msgstr "100%%安全支付"

msgid "24/7 Support"
msgstr "全天候支持"

msgid "Online top support"
msgstr "在线顶级支持"

msgid "New Arrival"
msgstr "新品上市"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Cum doctus civibus efficiantur in imperdiet deterruisset."
msgstr "同时也是帝国饮食威慑中心的civibus医生。"

msgid "All"
msgstr "全部的"

msgid "Popular"
msgstr "受喜爱的"

msgid "Sale"
msgstr "出售"

msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

msgid "Add to compare"
msgstr "添加以进行比较"

msgid "Armor"
msgstr "盔甲"

msgid "Air Color 720"
msgstr "空气颜色720"

msgid "hot deal"
msgstr "热门交易"

msgid "YC Combo Organ"
msgstr "YC组合风琴"

msgid "Mapex 30th Anniversary"
msgstr "Mapex 30周年纪念"

msgid "Keyboard with USB MIDI"
msgstr "带USB MIDI的键盘"

msgid "No reviews"
msgstr "没有评论"

msgid "instrument.details"
msgstr "仪器细节"

msgid "Maroon"
msgstr "紫褐色的"

msgid "White"
msgstr "白色"

msgid "Maroon - $223.00 USD"
msgstr "褐红色——223.00美元"

msgid "White - $223.00 USD"
msgstr "白色——223.00美元"

msgid "Add to Cart"
msgstr "添加到购物车"

msgid "Buy it now"
msgstr "现在就买"

msgid "Home page,"
msgstr "主页，"

msgid "hot rate"
msgstr "热价"

msgid "Returns"
msgstr "退换商品"

msgid "Additional Information"
msgstr "其他信息"

msgid "Review"
msgstr "回顾"

msgid "More Infomation To You"
msgstr "更多信息给你"

msgid "Things you need to know"
msgstr "你需要知道的事情"

msgid "msgid Leave a Review"
msgstr "msgid留下评论"

msgid "Leave a review"
msgstr "留下评论"

msgid "1 product added to cart"
msgstr "1个产品添加到购物车"

msgid "View cart"
msgstr "查看购物车"

msgid "Who bought this product also bought"
msgstr "谁买了这个产品也买了"

msgid "msgid Username"
msgstr "msgid用户名"

msgid "msgid You entered an invalid username."
msgstr "msgid您输入的用户名无效。"

msgid "msgid You entered an invalid password."
msgstr "msgid您输入的密码无效。"

msgid "msgid This account is not active."
msgstr "msgid此帐户未激活。"

msgid "msgid You entered an invalid email address."
msgstr "msgid您输入的电子邮件地址无效。"

msgid "msgid Email or Username"
msgstr "msgid电子邮件或用户名"

msgid "msgid You entered an invalid email address or username."
msgstr "msgid您输入的电子邮件地址或用户名无效。"

msgid "msgid Required. Enter an existing email address."
msgstr "需要msgid。输入现有的电子邮件地址。"

msgid "msgid You can not use this email address."
msgstr "msgid您不能使用此电子邮件地址。"

msgid "msgid This account has already been activated."
msgstr "msgid此帐户已被激活。"

msgid "msgid First name"
msgstr "msgid名字"

msgid "msgid Last name"
msgstr "msgid姓氏"

msgid "msgid You can not use this mail."
msgstr "msgid您不能使用此邮件。"

msgid "msgid Please enter another email."
msgstr "msgid请输入另一封电子邮件。"

msgid "msgid Forgot your password?"
msgstr "msgid忘了你的密码？"

msgid "msgid Forgot your username?"
msgstr "msgid忘了你的用户名？"

msgid "msgid Create"
msgstr "msgid创建"

msgid "msgid Profile activation"
msgstr "msgid配置文件激活"

msgid "msgid You are successfully signed up!"
msgstr "msgid您已成功注册！"

msgid "msgid You have successfully activated your account!"
msgstr "msgid您已成功激活您的帐户！"

msgid "msgid A new activation code has been sent to your email address."
msgstr "msgid一个新的激活码已发送到您的电子邮件地址。"

msgid "msgid Profile data has been successfully updated."
msgstr "msgid配置文件数据已成功更新。"

msgid "msgid Email successfully changed."
msgstr "msgid电子邮件已成功更改。"

msgid "msgid You have successfully changed your email!"
msgstr "msgid您已成功更改电子邮件！"

msgid "msgid Your username has been successfully sent to your email."
msgstr "msgid您的用户名已成功发送到您的电子邮件。"

msgid "msgid Your password was changed."
msgstr "msgid您的密码已更改。"

msgid "msgid Your password has been set. You may go ahead and log in now."
msgstr "msgid您的密码已设置。你现在可以登录了。"

msgid "msgid Simplified Chinese"
msgstr "msgid简体中文"

msgid "msgid Pages"
msgstr "msgid页面"

msgid "msgid Listing grid"
msgstr "msgid列表网格"

msgid "msgid Grid Full Width"
msgstr "msgid网格全宽"

msgid "msgid Grid Full Width 2"
msgstr "msgid网格全宽2"

msgid "msgid Grid Boxed"
msgstr "msgid网格已装箱"

msgid "msgid Grid Sidebar Left"
msgstr "msgid网格侧边栏左"

msgid "msgid Grid SidebarRight"
msgstr "msgid栅格侧栏灯"

msgid "msgid Grid Sidebar Left2"
msgstr "msgid网格边栏Left2"

msgid "msgid Grid Sidebar Right2"
msgstr "msgid网格侧栏右侧2"

msgid "msgid Listing row & Product"
msgstr "msgid列出行和产品"

msgid "msgid Row Sidebar Left"
msgstr "msgid行左侧边栏"

msgid "msgid Row Sidebar Right"
msgstr "msgid行侧边栏右侧"

msgid "msgid Row Sidebar Left 2"
msgstr "msgid行侧边栏左2"

msgid "msgid Row SidebarExtended"
msgstr "msgid行侧边延伸"

msgid "msgid Product Large Image"
msgstr "msgid产品大图像"

msgid "msgid Product Carousel"
msgstr "msgid产品转盘"

msgid "msgid Product Sticky Info"
msgstr "msgid产品粘性信息"

msgid "msgid Other pages"
msgstr "msgid其他页面"

msgid "msgid Check Out Page"
msgstr "msgid签出页面"

msgid "msgid Wishlist Page"
msgstr "msgid愿望列表页面"

msgid "msgid Create Account Page"
msgstr "msgid创建帐户页面"

msgid "msgid Track Order"
msgstr "msgid轨道命令"

msgid "msgid Help Page"
msgstr "msgid帮助页面"

msgid "msgid Help Page 2"
msgstr "msgid帮助第2页"

msgid "msgid Extra Pages"
msgstr "msgid额外页面"

msgid "msgid Header Style 2"
msgstr "msgid标题样式2"

msgid "msgid Header Style 3"
msgstr "msgid标题样式3"

msgid "msgid Header Style 4"
msgstr "msgid标题样式4"

msgid "msgid Header Style 5"
msgstr "msgid标题样式5"

msgid "msgid 404 Page"
msgstr "msgid 404页"

msgid "msgid Sign In Modal"
msgstr "msgid登录模式"

msgid "msgid Contact Us"
msgstr "msgid联系我们"

msgid "msgid About 1"
msgstr "msgid大约1"

msgid "msgid About 2"
msgstr "msgid大约2"

msgid "msgid Modal Advertise"
msgstr "msgid模态广告"

msgid "msgid Modal Newsletter"
msgstr "msgid模态通讯"

msgid "msgid About"
msgstr "抱怨"

msgid "msgid Need Help?"
msgstr "msgid需要帮助吗？"

msgid "msgid category1"
msgstr "msgid类别1"

msgid "msgid category2"
msgstr "msgid类别2"

msgid "msgid category3"
msgstr "msgid类别3"

msgid "msgid n"
msgstr "msgid n"

msgid "msgid Logout"
msgstr "msgid注销"

msgid "msgid Track yourOrder"
msgstr "msgid跟踪您的订单"

msgid "msgid MyProfile"
msgstr "msgid MyProfile"

msgid "msgid Help and Faq"
msgstr "msgid帮助和常见问题解答"

msgid "msgid Search"
msgstr "msgid搜索"

msgid "msgid 12 Products"
msgstr "msgid 12产品"

msgid "msgid 0 Products"
msgstr "msgid 0产品"

msgid "msgid 85.7%"
msgstr "msgid 85.7%"

msgid "msgid Classical Guitar Pack"
msgstr "msgid古典吉他套装"

msgid "msgid $59.99"
msgstr "msgid$59.99"

msgid "msgid $70.0"
msgstr "msgid$70.0"

msgid "msgid 57.01%"
msgstr "msgid 57.01%"

msgid "msgid SZPA-P12 Portable PA"
msgstr "msgid SZPA-P12便携式PA"

msgid "msgid $57.0"
msgstr "msgid$57.0"

msgid "msgid $99.99"
msgstr "msgid$99.99"

msgid "msgid 54.99%"
msgstr "msgid 54.99%"

msgid "msgid Recording Starter"
msgstr "msgid录音启动器"

msgid "msgid $55.0"
msgstr "msgid 55.0美元"

msgid "msgid $100.01"
msgstr "msgid$100.01"

msgid "msgid 79.8%"
msgstr "msgid 79.8%"

msgid "msgid $79.0"
msgstr "msgid$79.0"

msgid "msgid $99.0"
msgstr "msgid$99.0"

msgid "msgid 77.74%"
msgstr "msgid 77.74%"

msgid "msgid Alto Saxophone"
msgstr "msgid中音萨克斯管"

msgid "msgid $199.0"
msgstr "msgid 199.0美元"

msgid "msgid $255.99"
msgstr "msgid$255.99"

msgid "msgid 19.0%"
msgstr "msgid 19.0%"

msgid "msgid Electric Violin"
msgstr "msgid电动小提琴"

msgid "msgid $19.0"
msgstr "msgid$19.0"

msgid "msgid $100.0"
msgstr "msgid$100.0"

msgid "msgid 49.49%"
msgstr "msgid 49.49%"

msgid "msgid BDK-1 Full Size Starter Drum"
msgstr "msgid BDK-1全尺寸起动鼓"

msgid "msgid $49.0"
msgstr "msgid$49.0"

msgid "msgid 112.21%"
msgstr "msgid 112.21%"

msgid "msgid $100.99"
msgstr "msgid$100.99"

msgid "msgid $90.0"
msgstr "msgid$90.0"

msgid "msgid 99.9%"
msgstr "msgid 99.9%"

msgid "msgid LA Electric Guitar + Amp Pack, Sunburst"
msgstr "msgid LA电吉他+放大器套装，Sunburst"

msgid "msgid $999.99"
msgstr "msgid$999.99"

msgid "msgid $1000.99"
msgstr "msgid 1000.99美元"

msgid "msgid 42.83%"
msgstr "msgid 42.83%"

msgid "msgid $239.0"
msgstr "msgid 239.0美元"

msgid "msgid $558.0"
msgstr "msgid$558.0"

msgid "msgid 65.01%"
msgstr "msgid 65.01%"

msgid "msgid Single Cutaway Electro Acoustic Guitar"
msgstr "msgid单切面电声吉他"

msgid "msgid $65.0"
msgstr "msgid$65.0"

msgid "msgid 111.51%"
msgstr "msgid 111.51%"

msgid "msgid $223.0"
msgstr "msgid 223.0美元"

msgid "msgid $199.99"
msgstr "msgid$199.99"

msgid "msgid Lightweight cushioning and durable support with a Phylon midsole"
msgstr "msgid采用Phylon中底，轻盈缓震，持久支撑"

msgid "msgid $90.00"
msgstr "msgid$90.00"

msgid "msgid $170.00"
msgstr "msgid 170.00美元"

msgid "msgid Latest News"
msgstr "msgid最新消息"

msgid "msgid Cum doctus civibus efficiantur in imperdiet deterruisset"
msgstr "饮食威慑专家兼civibus医生"

msgid "msgid 28"
msgstr "msgid 28"

msgid "msgid Dec"
msgstr "msgid Dec"

msgid "msgid by Mark Twain"
msgstr "马克·吐温的msgid"

msgid "msgid 20.11.2017"
msgstr "msgid 20.11.2017"

msgid "msgid Pri oportere scribentur eu"
msgstr "msgid Pri Oporte scribentur eu"

msgid "msgid By Jhon Doe"
msgstr "msgid作者：Jhon Doe"

msgid "msgid Duo eius postea suscipit ad"
msgstr "msgid Duo eius postea suscipit广告"

msgid "msgid By Luca Robinson"
msgstr "卢卡·罗宾逊的msgid"

msgid "msgid Elitr mandamus cu has"
msgstr "msgid Eliter mandamus cu已经"

msgid "msgid By Paula Rodrigez"
msgstr "保拉·罗德里格斯msgid"

msgid "msgid Id est adhuc ignota delenit"
msgstr "msgid Id是一个特殊的名字"

msgid "msgid Sign In"
msgstr "msgid登录"

msgid "msgid Or"
msgstr "msgid或"

msgid "msgid Don’t have an account?"
msgstr "msgid没有账户吗？"

msgid "msgid Sign up"
msgstr "msgid注册"

msgid "msgid Please confirm login email below"
msgstr "msgid请确认下面的登录电子邮件"

msgid "msgid Shoes"
msgstr "msgid鞋"

msgid "msgid 97845 Baker st. 567"
msgstr "贝克街567号msgid 97845"

msgid "msgid Los Angeles - US"
msgstr "msgid洛杉矶-美国"

msgid "msgid +94 423-23-221"
msgstr "msgid+94423-23-221"

msgid "msgid info@allaia.com"
msgstr "msgidinfo@allaia.com"

msgid "msgid Payments Methods"
msgstr "msgid支付方式"

msgid "msgid admin"
msgstr "msgid管理员"

msgid "msgid Change Password"
msgstr "msgid更改密码"

msgid "msgid Change Email"
msgstr "msgid更改电子邮件"

msgid "msgid Website"
msgstr "msgid网站"

msgid "msgid https://bootdey.com"
msgstr "msgidhttps://bootdey.com"

msgid "msgid Github"
msgstr "msgid Github"

msgid "msgid bootdey"
msgstr "msgid bootdey"

msgid "msgid Twitter"
msgstr "msgid推特"

msgid "msgid @bootdey"
msgstr "msgid@bootdey"

msgid "msgid Instagram"
msgstr "msgid Instagram"

msgid "msgid Facebook"
msgstr "msgid Facebook"

msgid "msgid Username:"
msgstr "msgid用户名："

msgid "msgid First Name:"
msgstr "msgid名字："

msgid "msgid Email:"
msgstr "msgid电子邮件："

msgid "msgid admin@admin.com"
msgstr "msgidadmin@admin.com"

msgid "msgid Join Date:"
msgstr "msgid加入日期："

msgid "msgid March 19, 2022, 7:06 a.m."
msgstr "msgid 2022年3月19日上午7:06。"

msgid "msgid Phone:"
msgstr "msgid电话："

msgid "msgid (+44) 123 456 789"
msgstr "msgid（+44）123 456 789"

msgid "msgid Recent Orders"
msgstr "msgid最近的订单"

msgid "msgid category1 - category1"
msgstr "msgid类别1-类别1"

msgid "msgid Sort by popularity"
msgstr "msgid按人气排序"

msgid "msgid Sort by average rating"
msgstr "msgid按平均评级排序"

msgid "msgid Sort by newness"
msgstr "msgid按新鲜度排序"

msgid "msgid Sort by price: low to high"
msgstr "msgid按价格排序：从低到高"

msgid "msgid Sort by price: high to"
msgstr "msgid按价格排序：高至"

msgid "msgid Filters"
msgstr "msgid过滤器"

msgid "msgid Men"
msgstr "msgid男子"

msgid "msgid 12"
msgstr "msgid 12"

msgid "msgid Women"
msgstr "msgid女性"

msgid "msgid 24"
msgstr "msgid 24"

msgid "msgid Running"
msgstr "msgid运行"

msgid "msgid 23"
msgstr "msgid 23"

msgid "msgid Training"
msgstr "msgid培训"

msgid "msgid 11"
msgstr "msgid 11"

msgid "msgid Apply"
msgstr "msgid应用"

msgid "msgid Color"
msgstr "msgid颜色"

msgid "msgid Blue"
msgstr "msgid蓝"

msgid "msgid 06"
msgstr "msgid 06"

msgid "msgid Red"
msgstr "msgid红"

msgid "msgid Orange"
msgstr "msgid橙"

msgid "msgid 17"
msgstr "msgid 17"

msgid "msgid Black"
msgstr "msgid Black"

msgid "msgid 43"
msgstr "msgid 43"

msgid "msgid Brand"
msgstr "msgid品牌"

msgid "msgid Adidas"
msgstr "msgid阿迪达斯"

msgid "msgid Nike"
msgstr "msgid耐克"

msgid "msgid 08"
msgstr "msgid 08"

msgid "msgid Vans"
msgstr "msgid面包车"

msgid "msgid 05"
msgstr "msgid 05"

msgid "msgid Puma"
msgstr "美洲豹"

msgid "msgid 18"
msgstr "msgid 18"

msgid "msgid $0 — $50"
msgstr "msgid$0-$50"

msgid "msgid $50 — $100"
msgstr "msgid 50-100美元"

msgid "msgid $100 — $150"
msgstr "msgid 100-150美元"

msgid "msgid $150 — $200"
msgstr "msgid 150-200美元"

msgid "msgid -30%"
msgstr "msgid-30%"

msgid "msgid 1"
msgstr "msgid 1"

msgid "msgid 2"
msgstr "msgid 2"

msgid "msgid 3"
msgstr "msgid 3"

msgid "msgid 4"
msgstr "msgid 4"

msgid "msgid Your Wishlist"
msgstr "msgid你的愿望清单"

msgid "msgid Your wishlist"
msgstr "msgid你的愿望清单"

msgid "msgid Availability"
msgstr "msgid可用性"

msgid "msgid Cart page"
msgstr "msgid购物车页面"

msgid "msgid Product"
msgstr "msgid产品"

msgid "msgid Price($)"
msgstr "msgid价格（美元）"

msgid "msgid Subtotal($)"
msgstr "msgid小计（美元）"

msgid "msgid Apply Coupon"
msgstr "msgid申请优惠券"

msgid "msgid $ 240"
msgstr "msgid 240美元"

msgid "msgid Total:"
msgstr "msgid总计："

msgid "msgid $25.00"
msgstr "msgid$25.00"

msgid "msgid $20.00"
msgstr "msgid$20.00"

msgid "msgid $45.00"
msgstr "msgid$45.00"

msgid "msgid $45.99"
msgstr "msgid 45.99美元"

msgid "msgid $69.71"
msgstr "msgid 69.71美元"

msgid "msgid 80% off"
msgstr "msgid八折"

msgid "msgid STYLE DESTINATION"
msgstr "msgid风格的目的地"

msgid "msgid Starter Drum Kit"
msgstr "msgid起动鼓套件"

msgid "msgid Stunning appearance, both inside andout"
msgstr "msgid令人惊叹的外观，无论是内部还是外部"

msgid "msgid 3D Preview"
msgstr "msgid 3D预览"

msgid "msgid HARP"
msgstr "msgid竖琴"

msgid "msgid Musical Instruments section"
msgstr "msgid乐器组"

msgid "msgid PIPA"
msgstr "琵琶小姐"

msgid "msgid Chinese"
msgstr "msgid中文"

msgid "msgid Add tocart"
msgstr "msgid Add tocart"

msgid "msgid Chemise SLimFit"
msgstr "msgid Chemise SLimFit"

msgid "msgid 18 Dec, 2016"
msgstr "msgid 2016年12月18日"

msgid "msgid Quam tortor eleifend etE neque eget"
msgstr "msgid Quam tortor eleifend etE neque eget"

msgid "msgid Jane Doe - Stylish Manager"
msgstr "msgid Jane Doe-时尚经理"

msgid "msgid DESIGNERS:"
msgstr "msgid设计师："

msgid "msgid $489.99"
msgstr "msgid$489.99"

msgid "msgid FROM OUR BLOG"
msgstr "我们博客上的msgid"

msgid "msgid Jun 23 2014"
msgstr "msgid 2014年6月23日"

msgid "msgid Cupidatat none proident amet"
msgstr "msgid Cupidatat无需担心amet"

msgid "msgid 9 Comments"
msgstr "msgid 9评论"

msgid "msgid 350.00 USD"
msgstr "msgid 350.00美元"

msgid "msgid #"
msgstr "msgid#"

msgid "msgid A"
msgstr "msgid A"

msgid "msgid B"
msgstr "msgid B"

msgid "msgid C"
msgstr "msgid C"

msgid "msgid D"
msgstr "msgid D"

msgid "msgid E"
msgstr "msgid E"

msgid "msgid F"
msgstr "msgid F"

msgid "msgid G"
msgstr "msgid G"

msgid "msgid H"
msgstr "msgid H"

msgid "msgid I"
msgstr "msgid I"

msgid "msgid J"
msgstr "msgid J"

msgid "msgid K"
msgstr "msgid K"

msgid "msgid L"
msgstr "姆斯吉德L"

msgid "msgid M"
msgstr "msgid M"

msgid "msgid N"
msgstr "msgid N"

msgid "msgid O"
msgstr "msgid O"

msgid "msgid P"
msgstr "msgid P"

msgid "msgid Q"
msgstr "msgid Q"

msgid "msgid R"
msgstr "msgid R"

msgid "msgid S"
msgstr "msgid S"

msgid "msgid U"
msgstr "msgid U"

msgid "msgid V"
msgstr "msgid V"

msgid "msgid W"
msgstr "msgid W"

msgid "msgid Y"
msgstr "msgid Y"

msgid "msgid Z"
msgstr "msgid Z"

msgid "msgid Prev"
msgstr "msgid Prev"

msgid "msgid $239.00"
msgstr "msgid 239.00美元"

msgid "msgid $79.00"
msgstr "msgid$79.00"

msgid "msgid image/svg+xml"
msgstr "msgid图像/svg+xml"

msgid "msgid Categories :"
msgstr "msgid类别："

msgid "msgid Safe Payments"
msgstr "msgid安全支付"

msgid "msgid Accept Credit Cart"
msgstr "msgid接受信用卡"

msgid "msgid Different Payment Method"
msgstr "msgid不同的付款方式"

msgid "msgid Price Include VAT"
msgstr "msgid价格含增值税"

msgid "msgid Easy To Order"
msgstr "msgid易于订购"

msgid "msgid Express Delivery"
msgstr "msgid快递"

msgid "msgid Europe & USA within 2-4 days"
msgstr "msgid欧洲和美国2-4天内"

msgid "msgid Rest of the world within 3-7 days"
msgstr "msgid在3-7天内访问世界其他地区"

msgid "msgid Need more information"
msgstr "msgid需要更多信息"

msgid "msgid Orders & Shipping"
msgstr "msgid订单与运输"

msgid "msgid Returns & Refunds"
msgstr "msgid退货和退款"

msgid "msgid Payments"
msgstr "msgid付款"

msgid "msgid Leaveareview"
msgstr "msgid Leaveareview"

msgid "msgid Related"
msgstr "msgid相关"

msgid "msgid 1x Alto Saxophone"
msgstr "msgid 1x中音萨克斯管"

msgid "msgid -$77.74"
msgstr "msgid——77.74美元"

msgid "msgid Armor Okwahn II"
msgstr "msgid Armor Okwahn II"

msgid "msgid Armor Air Wildwood ACG"
msgstr "msgid Armor Air Wildwood ACG"

msgid "msgid $75.00"
msgstr "msgid$75.00"

msgid "msgid -20%"
msgstr "msgid-20%"

msgid "msgid $155.00"
msgstr "msgid 155.00美元"

msgid "msgid Armor ACG React Terra"
msgstr "msgid装甲ACG反应地"

msgid "msgid $110.00"
msgstr "msgid$110.00"

msgid "msgid Size guide"
msgstr "msgid尺寸指南"

msgid "msgid US Sizes"
msgstr "msgid美国尺码"

msgid "msgid 6"
msgstr "msgid 6"

msgid "msgid 6,5"
msgstr "msgid 6,5"

msgid "msgid 7"
msgstr "msgid 7"

msgid "msgid 7,5"
msgstr "msgid 7,5"

msgid "msgid 8"
msgstr "msgid 8"

msgid "msgid 8,5"
msgstr "msgid 8,5"

msgid "msgid 9"
msgstr "msgid 9"

msgid "msgid 9,5"
msgstr "msgid 9,5"

msgid "msgid 10"
msgstr "msgid 10"

msgid "msgid 10,5"
msgstr "msgid 10,5"

msgid "msgid Euro Sizes"
msgstr "msgid欧元尺码"

msgid "msgid 39"
msgstr "msgid 39"

msgid "msgid 40"
msgstr "msgid 40"

msgid "msgid 40-41"
msgstr "msgid 40-41"

msgid "msgid 41"
msgstr "msgid 41"

msgid "msgid 41-42"
msgstr "msgid 41-42"

msgid "msgid 42"
msgstr "msgid 42"

msgid "msgid 42-43"
msgstr "msgid 42-43"

msgid "msgid 43-44"
msgstr "msgid 43-44"

msgid "msgid UK Sizes"
msgstr "msgid英国尺码"

msgid "msgid 5,5"
msgstr "msgid 5,5"

msgid "msgid Inches"
msgstr "msgid英寸"

msgid "msgid 9.25"
msgstr "msgid 9.25"

msgid "msgid 9.5"
msgstr "msgid 9.5"

msgid "msgid 9.625"
msgstr "msgid 9.625"

msgid "msgid 9.75"
msgstr "msgid 9.75"

msgid "msgid 9.9375"
msgstr "msgid 9.9375"

msgid "msgid 10.125"
msgstr "msgid 10.125"

msgid "msgid 10.25"
msgstr "msgid 10.25"

msgid "msgid 10.5"
msgstr "msgid 10.5"

msgid "msgid 10.625"
msgstr "msgid 10.625"

msgid "msgid 10.75"
msgstr "msgid 10.75"

msgid "msgid CM"
msgstr "msgid厘米"

msgid "msgid 23,5"
msgstr "msgid 23,5"

msgid "msgid 24,1"
msgstr "msgid 24,1"

msgid "msgid 24,4"
msgstr "msgid 24,4"

msgid "msgid 24,8"
msgstr "msgid 24,8"

msgid "msgid 25,4"
msgstr "msgid 25,4"

msgid "msgid 25,7"
msgstr "msgid 25,7"

msgid "msgid 26"
msgstr "msgid 26"

msgid "msgid 26,7"
msgstr "msgid 26,7"

msgid "msgid 27"
msgstr "msgid 27"

msgid "msgid 27,3"
msgstr "msgid 27,3"

